大J定笑波子黑人憎d？

大J 正評
笑波子負評
利申兩個都咁憎
youtube見到佢地d廣告搞到片都唔想睇

hello redtube

今次真係Why not both?

你無俾過錢所以唔屌得佢
by 連衛兵

大j是罪

笑波子
太靚仔 好憎佢

why not both ？正評呢度

唔該大家好似Router嗰個Post咁，兩邊平衡

大j 小勝啦
以前靠高登上位
做左小朋友偶像就屌番高登仔轉頭